開心速遞(41)熊樹仁收皮

大家覺得誰是開心速遞中的最醒的人?

我相信頭四位是襲燁 尚善 龍敢威 大小姐 ,

大家點睇?